蒙面法一出，大家每日都蒙面出街

學伊斯蘭教國家啲女性咁！

全民伊斯蘭教

用矽膠面具，用建制議員、林鄭、一哥個樣．．．．．，